...

TOO
TOO
OO

...

有病睇醫生

我明喎 真係明

仲喊緊？

OTO